(毒撚福音) 社交/表達技巧，人類通用-國語

影片簡介：詼諧有趣的小短片中，獲得溝通的要訣，讓人際關係與溝通技巧都能獲得顯見的提升！

影片1：
影片2：